重看不重用？韓娛樂圈最不受信賴頒獎禮，MAMA奪冠！

歌 1. MAMA
歌 2. AAA
歌 3. MMA
視 4. SBS演技大獎
影 5. 大鐘獎
視 6. SBS演藝大獎
歌 7. 首爾歌謠大賞
歌 8. Soribada最佳音樂大獎
歌 9. GAONCHART Music Awards
影 10. 青龍電影獎
視 11. The Seoul Awards
歌 12. 金唱片獎
影/視 13. 百想藝術大獎
歌 14. 韓國音樂大獎
影/視 15. 百想藝術大獎
16. 結他？

睇唔明 都唔想明

所以比個正皮先

mama果然不負所望

bye

kai

做多左

唔好因為mama遺忘左d高質頒獎禮
影 10. 青龍電影獎
視 11. The Seoul Awards
歌 12. 金唱片獎
影/視 13. 百想藝術大獎
歌 14. 韓國音樂大獎
影/視 15. 百想藝術大獎

一年過後....有分別嗎

同埋好反感MAMA同AAA個名有asian呢隻字, 明明99%都係韓國人, 用返korean, Seoul 唔得既

其實MAMA每年都想做到好國際性，好有認受性咁，但其實從來都唔係
只係分豬肉大會，但係我每年都仲有睇，期待有精彩表演

但係咁都唔應該用asian呢隻字

唔通佢下次係歐美搵個地方開多場滿足下d fans，就可以用world咩

不過mama個舞台真係整得幾正，好落本，內容就....滿足下d fans咁

你當一個show黎睇係ok既，頒獎你當係過場
但認真看待賽果只係慢性自殺既一種

受害既係其他頒獎禮，好似有人用左自己個名做衰野咁，做臭個朵，所以畀好多本地人反佢

MAMA只不過係同新城一樣 睇下好啦，當真就真係入世未深

Mama不嬲都黑
當睇表演算 但啲鏡頭又閪
次次睇完都好火滾